Microsoft Professional Online Course 訴苦區

Microsoft 早前搞左個Professional Program Certificate Course

係完全 online 讀, online quiz, online 考, online做project

有 Data Science, Artificial Intelligence, Big Data, Cybersecurity

但2019年12月31日起, Microsoft宣佈個course完結。諗住趕緊最後時間讀，但原來microsoft竟然話唔會再keep historical certificate. 佢張cert係電子證書，叫你print出黎，但下年1月就話會dashboard cannot be access, you should print your certificate before 31.12.2019。其實張cert係print from your printer, 佢唔provide link for verification咪即係void左你張cert.

但microsoft語言藝術玩得仲出神入化過香港政府，佢話your certificate still valid, but you cannot accesd the verification link, and you should print out before 31.12.2019

估唔到咁大間公司都會俾伏d學生踩。

見你咁慘就幫你推下

唔比access verification link = 張cert 廢左

微軟咁做真係好衰

print to pdf
再 upload 上自己 drive

兩樣野嚟
MPP：訓練你思維邏輯
MICROSOFT LEARN：訓練你用軟件

佢咁做已經激走左勁多人去二廠三廠

咪係，變左Azure AI Engineer
今早login好彩仲有證書link